18歲既夏蘭特屈撚到

睇完咁樣都仲2000萬買到,球壇係咪on9?

咁又唔好咁講，鐘培根都三戰三勝2KO啦

咁高但咁靈活

20m好似係一早set好咗嘅release clause

如果去拜仁就做咗歐聯冠軍了